黃子華套《乜代宗師》都唔睇 點對得住前線手足！

子華拍埋電影Gchi✨✊🏼光復香港您地都5睇

您地對5對得住一眾推拉c日日咁辛苦開電腦抗爭呀

見D人話子華扮黃賺錢真系好嬲囉！💔🌊

我就準備叫DADDY出錢包場請埋D FD睇嫁啦🤙🏼

睇子華 撐黃色經濟圈
💛✊🏼

Ching好波
子華放下手段難得拍比香港人睇
我決定約埋班藍絲一齊大和解睇戲

冇錯，就算佢係假黃都要撐，因為電影圈點都要搵個黃色代表。袋住先，唔好再深究黃藍💛✊🏼

先唔評論黃子華係咪真黃，但睇佢MV已經知佢想外界認為佢係黃，呢個正正就係黃色經濟圈嘅威力，越多人願意為香港市場表態，就越可以擴大黃色經濟圈，尤其如果呢套戲因為表態紅咗，我相信一定有其他人跟風💛✊🏼

不停響度挑釁引發批鬥嘅係怕黃色經濟圈嘅5毛
睇唔睇戲係自己選擇💛✊🏼

唔知成班五毛定00後喺出面帶風向話黃子華食兩家 佢都畀人封殺咗 仲點食兩家💛✊🏼

黃子華話佢套戲想拍比香港人睇
咁香港人去睇返
支持香港電影有咩問題？
如果華狗話呢套戲係黃色經濟圈
最後套戲大賣 再次反映到香港市場幾強
吸引更多電影人願意關注返本土
我地有咩損失
反華點解要咁緊張
理性討論下💛✊🏼

我覺得佢黃，起碼佢姓黃。唔好問啦，黃色經濟圈只係做俾人睇，唔好太認真深究黃藍💛✊🏼

好大仇口

Gchi💛✊🏼黃子華✨🤙🏼

小心此人！

下5明==

諗下佢既果句：假作真時乜都假，再睇番而家政府同警隊既回應，你會覺得影射到爆。

假作真時乜都假
我淨係覺得黃子華係串緊馬雲套功守道...
同埋淘寶咩都係假貨....

又關達哥咩事

諗真D又真係影射得幾中...😳

呢條trailer好笑啲

反淘寶=黃💛✊🏼

牙白

直情係想串爆做假做到死既中共，不過無腦觀眾睇係唔會知佢既含意，會覺得自己睇左套鳩片。
我都係映後諗番起劇情再分析下先理解到。

未睇，不過預告我get到呢d

代表到你捉到思路

我覺得trailer串緊馬雲、淘寶假貨